想問下今晚分夠化未

成晚垃圾 就好似怨婦熱狗係咁衝出黎分化 鬧鬧鬧 係poly至班人係蠢 但會唔會要你班怨婦係別咁出黎嘈？

最令我忟既係 點解今晚咁多人又係一見警察就走 你有十萬人呀 一見就調頭走既 十萬人同一丁友有咩分別 咁多個月黎一D教訓都吸收唔到？ 然後班怨婦係咁分化poly?

經過今晚 我只係覺得警察一世唔會比人清算 雨革再現

真係多撚謝哂你班怨婦

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po